Hong Kong Watch：據悉加拿大、美國亦有意收容香港人

International Lifeboat Campaign: Developments by Country and Territory

The Canadian Government is considering the introduction of a ‘Young Talents Scheme’ for Hong Kongers.

A sizeable portion of the protestors in Hong Kong are university and school students ranging between 18-23. Born after 1997, many are not entitled to BNO and would not be covered by the UK Government’s scheme.

The emphasis would be on young Hong Kongers coming to study at colleges and universities in Canada, but with the ability to work to support their studies and with access to government student loans program.

The eligibility of applicants of the scheme could be limited to those between the age of 18-35.

Similarly, the Canadian Government could give priority under a points system to Hong Kongers between the ages of 18-23, who have been involved in the pro-democracy movement in Hong Kong, and hold a university degree or are currently studying at university but do not benefit from the UK BNOs scheme.

For further information:

好合理喎，呢兩個加埋英國同台灣係最早出聲，之後日本聞到有料到都跟隊

一齊拆冧MPF

五眼聯盟入面有四個國家都好出力幫香港人

真係一人接一個類別嘅

燒山講中左 全世界搶香港人

光復香港， 時代革命。

全家一人一個類別咪要各散東西

我諗其實五眼最啱香港人係加拿大，美國治安差 澳洲太熱又歧視 紐西蘭太荒蕪

加拿大早排先話無計劃接收香港人

紐西蘭都企硬表態撐香港

但係能力有限
人口仲少過香港
冇法苛求
有心就得啦

到時真係要排隊斌庭拎mpf了

BNO 無份
明明五眼最好就係加拿大

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

今次HK watch計劃都反映到
加拿大收得最少人同要求最高

五眼

正是

所有黃店即換上《紅》文宣

我有ＢＮＯ但想去加拿大喎

好高興佢地有依分心。

但老實講，香港好多人因為某啲原因，會繼續留香港。

收大學生去做開荒牛

最想去ＮＺ。。。可惜

但全部係藍屍

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
比件羽絨叫我去開發大西北就得

慢慢諗

18-23既後生仔可以去加拿大對抗班粉蛆

人哋未度掂唔講住，你估支那吓吓趕住出嚟7？

去放羊🐑？

去揸牛奶

加拿大依靠美國，資源少，人流唔算多，人才又比較多，想發圍係難

同時又天寒地凍，種植注定無咩好結果

市場細，地理唔近歐洲印度
單靠美國一定做唔長

英國差極都算美歐中心，倒轉做返貿易生意都可能有得撈

97年7月1號之後出世，又已經大學畢業嘅巴絲打係咪仲未有著落

美國睇地方啦 好多地方都好安全

人地已經收左好多移民 又同香港無親 正常既

外國搞盡腦汁齋接走優質香港人
中國點會比大家走到

我都想美國

好合理 讀緊書個班出最多力，佢地應該有多 d 機會同俾可以優先選擇 其他坐享其成既有得走就應該要偷笑

冇人提Hong Kong People's Freedom and Choice Act嘅

之前移民潮咪收過一大堆囉

1.可以借政府錢讀書
(讀完master可以直接省提名移民)

2. 97後技術移民可以加分.
本身年輕已經高分啦，加完分好難唔過
不過要有一年工作經驗先可以apply，97後有少少難度
希望可以改到冇工作經驗都ok

鍾意有張真係有價值既綠卡啦

想闖一番事業嘅應該美國
所羅門咪人板

想知點解咁講 硬係覺得加拿大好多大陸人多到誇張
個人感覺：美>英>新西蘭>加=澳

美國？

有綠卡啲小粉紅會點諗

我都想去NZ
但係走難 唔強求

收工lu,
權都平咗囉
民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu
發覺大部份人都熱外做歐美人

澳洲先最多，有大陸人做埋地產商起樓

加拿大堅多逃避共產黨而移民的愛國藍屍。

多支那人亦多香港人
相對少歧視
有料可以去美國做野
部分連登仔鐘意周街粵菜廣東話

D人話 最接近香港既生活環境
係溫哥華，係唔係？

冇去過

加拿大本來個移民預算都有80萬人一年
不過唔可以傾則去某一個人種
其實加拿大出生率低人口老化要靠移民維持經濟

推背圖好撚準
99年成大錯

邊到有講美國？ 加拿大 之woo

認真台灣同美國唔建議 參與救生航計劃

因為熱戰時 成堆滲透就會做野

你話去英國、紐西蘭、加拿大、澳洲 就真係無乜所謂

因為e 四隻眼好大機會做美國同台灣後面既無限糧倉

澳洲PR 後可以直接變NZ PR
但到時你仲走唔走就另一件事

一物治一物，人肉測共碟

我願意做農民，希望佢地收

無理解錯係18-35都可以參加個scheme同申請政府學貸讀書
18-23可以係移民system 加分
但因住比班支那雙非單非拎特衰玩爛個scheme

熱外

食撚屎啦 走到去咁好既國家 仲要做藍屍

97前 冇bno 要去邊

借政府錢讀master

等 澳洲、紐西蘭、加拿大、日本、歐盟

歐盟？你指德國嗎

*哥係加拿大起樓既時候班支那狗仲係耕田咋

加拿大

美國 有講收冇bno

不過你要有証明你抗爭過

voice input, 未走的廣東話
已經開始講唔正
有bbc口音呀

法國 比利時 盧森堡 荷蘭 北歐三國 等表態

唔識click入去睇？

Hong Kong Watch 真係做緊嘢，幫手同佢籌埋所需款項

就係睇完 成段 講加拿大

5eye 根本分好哂啦

佢寫involved in pro-democracy movement，即係應該有vetting?咁就算有單非雙非過到去都應該係手足嚟掛

美國門檻仲係好高

如果可以除左考英文，要考埋廣東話就好

是但la
權都平咗囉
仲理佢？
民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
法國 比利時 盧森堡 荷蘭 北歐
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu
發覺大部份人都熱外做歐美人
借盡錢
碌盡卡
唔使還
(借到係我嘅本事,做乜嘢還？屌你老母)

加拿大耕田正呀 勁大塊地 有好多機器

你講最兩日rubio 個難民法?

我覺得係小學生自我應驗。

時勢一直轉變緊
早排較話一國兩制五十年不變

有被控優先

反而少歧視仲以為啲當地人會因為大陸人而好憎asian
英美澳揀啱地方都可以周街廣東話嘅

今年2047年

Five Eyes Union

入去睇啦仲問

揸人奶我哋都肯

其實要去加拿大都唔易。

唔知是咪5眼收到咩風，個個都出手幫後生仔

From HKDC

歐美Asian多左膠同團結
好多abc/好細個移民真心自豪自己中国人

連登仔們成日種族歧視唔同國籍既人，去到美國唔可以咁樣

#1 果條link

之前住過 好鐘意嗰邊

we will meet again

網絡咁發達，一年幾次全球港人大會都得啦

屌我高潮啦

果班個身份認同錯亂到喊，受西方教育大又要大中華膠上腦，但平時連中文書都唔會睇，得閒就freeride下asian個身份奶少數族裔著數，甘願做鬼佬果種asian stereotype

不過好在好多外國大的手足個腦無生壞

反而覺得美國適合香港人喎

英加岩文青類

上一轉subtle Asian traits 會大開眼界

好多茶樓，入到去四方八面都係親切嘅廣東話，完全覺得自己仲係香港好亞洲野食，唔會食唔慣
不過嗰邊好慢活，我都想去生活

7.1 揸紅色遮救過手足既女士，你個樣已經被藍絲瘋傳

政府都係向錢看，啲水賣嗮俾大陸公司

如果後生仔要返工打世界來講

我覺得美國同埋英國最好

間大陸公司e+重驚過紐西蘭人啦

連BJ都講到出聲 華為係潛在敵國公司

根本去到開戰邊緣

人人收少少咁佢地壓力細好多
收十萬八萬真係濕碎

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

香港fg就唔係開荒牛?
無家底既捱半世人為層樓 依家仲要一國一制 香港人慘變二等公民

希望多啲香港人嚟紐西蘭

睇地區啫，多華人聚集嘅地方咪會覺得少啲
好似NY Flushing你會好似去咗大陸, LA Monterey Park附近又好多香港人開嘅餐廳同超市咁，入邊啲華人職員講廣東話㖭
出咗個區你問有無歧視就一定有
但通常係因為做咗啲舉止俾人話繼而扯埋上種族
無端端走埋嚟challenge無想像中咁多(入錯區例外)

不知幾幾多新移民手足...

歡迎所有黃絲加拿大
藍絲和黑警免問

英美系最好。加拿大好多支那人，除咗福利好，還有乜好？

有無奶渣先

加拿大好冷喎隨非去溫哥華

鬥黃

same

啲人話單非多，我都信嘅，因為身邊都幾多係深黃。但係雙非就好似無咩見過，不過都唔排除有少量雙非嘅手足點都好，都係要齊上齊落

好想去加拿大
仲有三年先U grad
有冇Ching指教依加應該點做

人奶要台灣啵

奧克蘭有老解（小粉紅扮）

here also

點解限制18-35?
歧視35歲打後既人?

咁香港都多藍屍 你係咪即刻走

加拿大最撚正架啦

可能suspect佢哋可以受惠於BNO

加拿大:
地大物博
風景好
空氣好
移民首選

搵個過左去先再申請團聚

走先，重新再讀+ transfer credit. 等你grad可能已經落閘

加拿大針對冇bno後生仔
英國先係比97前出世既人

到依加成年都仲會係用出生用年齡去分黃藍

咁幾吸引

有冇睇原文、人地有包括 currently studying at universities

但未必個個BNO想去英國。

起香港只能做三等公民

我淨係識揸人奶

美國又污漕 大城市又多人 罪案率又高
紐約三藩市樓價又高

加拿大樓價算正常 仔女教育又好冇美國咁污漕又多香港人

住方面加拿大一定好過美國

你話多藍屍 美國大城市唔多藍屍咩？

其實內文係咪即係講呢個Scheme主要比18-23
但係23-35有需要既話都可以行呢個scheme?

走難仲咁多要求

五眼開門

成真嘅話3年後MPF個pool止唔止少1000億

Age limit : 18 - 35
priority : 18 - 23

其實黎緊原定加拿大都仲要收唔少移民

猶太人都分到全世界都係

呢個擺明係比無BNO既去

所以有啲驚 睇黎....歷史不斷重複

Cover 18-35

加拿大係咪同澳洲一樣好似好多農場工?
冇咩一技之長的話，可以搵D農場工做住先

似乎除咗英國之外 其餘英聯邦都唔會接收太多香港人不過有都好既

農場工多數係中部
其他唔清楚 alberta近年經濟收收地皮
最好有一技之才

咁有幾多雙非出嚟呀？數量少既，除咗有出嚟果啲之外，其餘都係蝗蟲嚟

咩無親
當年係加拿大派兵保護過香港
血戰至死

但讀書果個scheme好似無vetting

本身加拿大就收好多香港移民
同其實佢對香港冇歷史責任

義士

吸左有錢個班

依家勁多spy潛伏喺世界各地
香港人真係要幫手

加拿大元首唔係英女皇咩？bno點解唔得

加拿大元首係杜魯多

可能佢哋都知道個個人都想去加拿大。

加拿大的國家元首 是伊莉沙伯二世

美國好驚醫療費用天價

push

想去加拿大

手足黃既肯走唔理出身都支持比佢地走
最多加拿大要vet

71除左回歸,仲係建黨99週年

仲有得借錢讀書

即刻狗衝讀master

推

完夢 唔洗草錢先有得讀

其實唔明 我覺得 hk人有d係高質 係有水準 但人數唔多 上晒岸既中產有幾多真黃真係想走
點解外國會爭人？ 因為hk人最錢多？
#我係廢老

world台本身唔係for移民用架！！！

Bc可唔可以去加拿大

加拿大個 Young Talents Scheme好好
希望可以成功

與其接收港人 不如加重制裁啦

受西方普世價值教育而擁有勤力聰明轉數高既香港人原來咁馨香

你無睇隔離post？

Officials 啱啱停佐加拿大與香港引渡條例

屌 97前無BNO無個中
我想去Canada

英國有成3百萬合資格申請人 可能包括97前冇申請過既人
同加拿大講明用bno既人冇得申請
Uk唔收你可以入加拿大
不過唔係優先

我就係諗緊落閘byebye呢個問題

不過我本身都plan咗過去讀書加搵工用EE入
希望香港人有得加分

都正路
英國脫歐後需要experienced professional 去fill up 個gap
加拿大收後生，教育好，啱曬